(台測)鬼入侵The Haunting of Hill House

[size=6]播唔完下次推POST播返[size=6]
[url]httpparadiseangel.wixsite.comthanksyourabout1[url] O-) 關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
[url]httplive.sk-knower.comuserthanksyourlive=vl[url] O-) 有OKRU睇
[url]httpsstatic.wixstatic.commediad8ce1b_739a0b287f954af3860f1f3f8b383a4f~mv2.jpg[url] GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵
[img]httpsm.media-amazon.comimagesMMV5BMTU4NzA4MDEwNF5BMl5BanBnXkFtZTgwMTQxODYzNjM@._V1_.jpg[img]
[url]httpswww.dramaqueen.com.twfeatures20181015001.html[url] 集集都有鬼出現
故事聚焦自小在美國一棟知名鬼屋長大的五位手足，描述其中四位兄弟姊妹在成年後，因最年幼的妹妹自殺而在這棟房子重聚。不久後超自然現象接踵而來，影響了他們的心智，也迫使他們面對自我的過往。

[url]httpsaddons.mozilla.orgen-USfirefoxaddonghostery[url]
[url]httpschrome.google.comwebstoredetailghosterymlomiejdfkolichcflejclcbmpeaniijhl=zh-TW[url]
裝左睇V台就唔會見左上果舊野